★點解冇交管理費會俾執達吏收樓？不是俾曬錢就是自己嗎？

係咪交返管理費就拎得返？

供完樓冇曬錢，人又老 何來收入交管理費？

叫仔女俾啦緊係
養兒就係用來防老

見你開係時事台當住你學術討論先，你真係無錢交再講

因為使用權同擁有權係分開
好似你租樓，你只可以使用

管理處可以申請佢破產
咁未收佢做銀主盤，賣完還返錢比管理處